(圖)有無人可以話我知黎隻係咩接頭?

你張圖咁低質
好難幫你

叫端子

黎隻邊度鄉下

影個賓妹做乜

係咪普通2-pin connector?
係嘅話你剪左佢用膠紙痴返+ -一樣得
係分唔開咁解